我哋要釋放義士啊！！！！！！

就算林鄭真係完全撤回送中都好，大家千其唔好忘記仲有義士為咗幫我哋爭取呢樣嘢而被捕，甚至係自殺

如果我哋咁易縮嘅對唔對得住佢哋啊！！！！

暴動罪最高刑罰為監禁10年。

推

全面撤回送中
我們不是暴動
釋放學生傷者
林鄭下台
Help Hong Kong

推！！！！

唔好咁易俾佢哋分化

義士需要我哋

做唔晒就唔收貨！

不如傾下20號死線到底點做？同一日定第日先升級？

投個票啦不如

幾多兄弟黎 幾多兄弟走

差啲認唔到你

推 唔好袋住先啊

推！

若果612有暴動，我和理非就係暴徒；
若果我和理非唔係暴徒，即係冇暴動！
大家共同進退！

[兄弟爬山] 和理非對勇武自白嘅回應

暴動得五條友告唔到？

林鄭唔下台講真冇乜所謂
但有義士分分鐘要為我哋坐十年啊

push

Push

釋放義士！！！！！！！

一個都不能少

要開始預防啲人慶祝得太早，
冇左道怒氣就乜行動都唔會夠人
到時會唔夠火力追究黑警暴力
冇人幫啲義士攞返個公道

文宣組要準備定佢話撤既話點算

唔好忘記烈士嘅遺願

追究黑警暴力
釋放被捕義士

幫推

我地都係香港人

help push

大家遊行又好乜都好
叫下台叫克警乜都得
但請大家唔好忘記叫放人
唔可以由佢哋犧牲！

一係起訴一係放人，警方而家無限期拘留示威者

救義士

幫牙霸推po

10年牙！！！

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問食住花生睇兒登(會員#225760)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?